想問下百里香多唔多人？

準備lunch揸車過黎食
但追幾日post都好似好full

唔知

係廚房好忙？

你點會知 喺廚房煮緊

突發 百里香開始多人

日日都咁旺場

買上車食

有無圖啊

中立非廚房

食食下聽到a餐停左 個巴打塊面黑到

水牛雞翼好伏啊 老闆改一改

@印巴，可唔可以準備多少少野飲同甜品
等各位巴絲都有得試

唉呢嫁2點後都坐滿晒人
好明顯呢堆人都唔係附近返工

一忙就怕佢質素差

未食過 唔知咩味
但之前食過水牛城雞扒漢堡覺得好味

係 全部都係外來者

燒雞呢個真係一點後好難食到

撻巴打你個朵，有無得特權？

質素差咗好多！！！等佢少人啲先再去食

幾時改改薄餅份量太少問題，真心唔夠，女同事去完都要食tea先搞得掂

無

呢個真
我都唔夠食

唔會啦
通常都係紅一時就加租執笠